21/10 星期一就係 721 三個月，行動 post 呢？

我老花？唔係好覺眼有相關活動嘅？

如果已有安排，可否麻煩巴絲推一推

Push

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見